有冇人車用鋰鐵電池，評價如何？

好似幾好用

洗車俠好似post過 依類電係會燒車

正正經經買panasonic藍電咪算囉
日本製夠安全 電量又大

超跑唔係原裝就會係option，輕過原裝電一大截

開心使用

開懼用緊 換波順暢左 有裝音響既啲聲明顯會出左
而家地板油唔會發呆 一比即去 好爽
仲有因為佢好輕同持久力強 可以間接慳油
例如 平時等人但又想聽歌 可以齋電聽
聽兩粒鐘都仲有電著車
非打手 用家 08BB

想試吓，睇嚟冇伏，貴唔貴？

睇落優點好多，但呢款電池技術要求高，唔係原廠/大廠唔敢搏 因乜易陣間車都燒鳩埋

同堆受撞擊係會起火爆炸先死...

吹大左wo ching
換粒電架車好力左 轉波順左 有冇咁誇呀
你話電力持久左都容易令人信呀

自動波車真係轉波會順左......
我都係用呢個牌子鋰鐵電但我係棍波車, 撻車反應快左音響靚聲左
我個人覺得超抵玩

換舊電有無咁猛啊

好聲左，發動引擎快都叫合理，但好力左，轉波快左好似誇左少少

有幾跨？ 事實係咁照直講 有乜問題？

我換咗舊電
Brake好收咗
條呔咬地咗
連指揮燈都閃得快咗𠻹呀

唔係話有問題

但實際上，電池對轉波速度同架車'好力左" 影響有幾大/有咩關係
換左舊電覺得所有野都好左，似係個人觀感多D

我都換咗，個人精神咗，連女都多咗

換左之後可以打開車頭冚show比女睇， 係女見到都濕哂

啲女實濕晒啦
你電力十足嘛

架車負荷少左，行得順左有乜咁出奇

唔出奇喎

摸左 keyboard mouse 同 moon 部電腦都快左

咁你減肥先
會行得快咗
轉波都順咗